(電腦白痴)正版window裝完再其他網買平key得唔得?

本身有正版win10
個fd啱啱洗完機想用我隻碟
上網買平key就用得?
得嘅有無網介紹.....

叫你個fd去淘寶搵

用你隻碟會搶走你條key

唔係唔入我自己條key就唔計咩
上網睇一套window跟一部電腦係包碟?

佢用左你隻碟裝既話，你部電腦做d咩，你個fd都會同步睇到
你想同你fd開心share就比佢啦

ok

去深水埗買平價label

win10 條key跟底板架喎，你聽佢9up啦，用你隻win10裝機碟點會有你條key

你係上帝？

淘寶一條key $10

話唔得咪又係照做

得，到時輪到你用linux

親 淘佬幫到你